# QUE FER SI NO TENS INTERNET

![](./PortadaGuifiamunt.png)

1.Exemple d’una instal•lació convencional i denominacions dels elements.

![](./Esquema_xarxa.png)

**-POE:**  sigles de Power over Ethernet, Alimentació a través de Ethernet.
 https://es.wikipedia.org/wiki/Power_over_Ethernet

**-ROUTER – PUNT D’ACCÉS:**  és l’element que connecta el nostre ordinador amb l’antena. La connexió amb l’ordinador pot ser per cable o per WiFi.

